岩岩同屋企終極深藍廢佬阿爺傾完

結論：無接受過教育嘅人往往係最on9同恐怖大家覺得屋企有個終極深藍嘅話，真係可以直接放棄將文宣時間放係佢哋身上，唔好有期望轉黃
話說食完飯同個同屋住廢佬睇RTHK個直播，已經特登簡個中立D嘅台睇啦
跟住條廢佬又開始例牌同我講「睇下北角D人幾咁混亂，你咪鬼去示威添阿」我就例牌hea9佢啦跟住我又屎忽痕補多句「係有黑社會同狗合作姐」，點知跟住大戰就一觸即發
首先佢就話D人示威邊有可能無人領導，D人無可能咁團結，一定有人係背後策劃。跟住就話「依家睇下警察拉人，日日都拉到人阿」又話要射9示威者先得。先唔講點解可以由一個point跳到另一個point，佢係連咩人比人拉都未搞清楚阿，恐怕佢連元朗白衫佬做過d咩都唔知（事實佢連遊乃強同光頭佬係邊個都唔知，要我後尾同佢講成條timeline先知）
講到尼到我都知條友係無知同白痴，我就試下從警察濫權入手
點知佢就一未係咁話我唔好睇上網個D野，網上全部，係全部都係假，話我比連登仔網媒渲染，仲癲到話依家謝狗江狗每日出黎講個D先係真我之後就話「你唔可以有個既定嘅思想同立場係到睇尼D野，要睇每件事嘅證供」。我諗lv真係差太遠，hang幾秒機後答我一句「係rthk直播，係事實....?」
講到尼到已經知道我同佢係收唔到信號之後嘅野我都廢L事打出黎，因為佢不斷loop中國主權同班狗係無錯，加上佢又撐紅，我都知跟本係有佢講無我講
我知我唔可以去發夢住，因為個廢佬一定會同我屋企每一個親戚講，親戚又幫佢，到時一定家變老豆老母養到我咁大，我唔可以辜負佢哋，我亦知道佢哋唔會阻止我，但依家每日只可以文宣
岩岩打打下睇到TST個女仔比狗打爆眼，佢都係選擇性唔聽唔睇
搭單問一句，除左文宣外，有咩可以幫到個TST個女仔

Upvote

push

幫下個女仔

我屋企都係

已經放棄左

明明呢啲年紀本人/父母應該經歷過文革
最明白中共逼害嘅恐怖

根本佢地個價值觀唔同
習慣被統治

以為自己開po